有冇part time介紹

真的平時放5點
好需要返多份工
幫補家計
可以返一至五夜晚
星期六全日，星期日下午

tele sales 60/hr有無興趣？

做我隻狗

弘辛苦晒

收皮啦coldcall狗

狗會電話投注？

（不過褲做過年幾覺得好惡做）

陪我行山幾錢

我記呢啲很慢

呢啲肯難有錢落袋

師兄做緊？

好多年前

做我專屬 ptgf